本港最新失業率攀升至7% 一舉突破16年以來高位！

donki指數有幾高?

睇樓指數高，尾事r尾事r

樓價照破頂, 吹呀

係8 強度屬於甚高

明明冇晒反對派
病又搞唔掂,工又冇得返
政府係咪當我地藍友係condom

明明冇曬攬炒派

身邊無人失業
照舊想買就買

美斯美斯

失業率點計出黎？

Don don don...

股市創新高

個市仲好旺 無論零售金融投資都喺 講真

失業率仲高過英國

樓巿gogogo

基層失業姐 wfc

零售
你睇緊邊區

辭職炒股是常識吧

終於升到7％，但條街仲係好旺，好多人購物

應該話排除做遊客個埋零售都仲好旺

恆指破頂 失業率都跟到升幅
即係失業既人去左炒股 !

So? 佔中慘過沙士呀! 而家冇佔中 即係一片光明啦

一日樓價唔跌，一日都唔當經濟差

今次條數，有少少做市成份

政府報既係季節性調整失業率(理論：年底旺D，有更多臨時就業，
要調整一下，扣除季節性影響)
比無調整既高0.5%

年中就算失業人數無變(即係未調整失業率6.5%
按往年年中Adjusted 失業率比未調整低0.2計
佢可以報失業率6.3%
就業情況大幅改善

毛孟靜

到8%先算
最起碼旅遊業繼續仆直

根本股市表現，可能有部份失業人士其實係贏到唔想返工

係囉 冇埋攬炒派 冇事啦

樓台：冇事繼續升

再唔買執輸喇

仆多一年

我想知果7%點黎?
佢點計?
返地盤既照返地盤
返OFFICE既照有工開
茶記一樣照開,照有大把伙計係到
未見身邊既人失業 最多都係D人WFH
究竟佢地統計數係問邊到D人?

希望去到10％ 加劇移民潮

冇左攬炒派仲升

梅西梅西

又係喎，Ｄ人搵唔到野做
移民個決心反而更加大

樓市呢

Chanel hermes仲日日排哂隊

2極化

無錯 donki又多人 樓價又冇跌 身邊又冇人失業
一定係亂吹出黎嫁啦
岩唔岩

真，1月股市搵左半年人工（大把人勁過我）
不過返工就可以再多啲本金玩

仲係好多,d鮮肉成日比人搶晒,賣太平

正常
越嚟越多人辭職移民

仲係好多人,d鮮肉成日比人搶晒,賣太平

最近路過九龍城好多中產樓劈價賣
睇經濟日報、信報呢d就係咁吹+X哥高價買啟德地、對香港有信心咁喎

依句真. 可能赢左十幾廿萬
係屋企抖返1年先

等咗你嘅gif好耐

有朋友真係咁，佢話香港等不如去英國等，細路讀書平好多

成日攞個失業率黎打j
樓咪又係咁7貴
股票咪又係長升

我又諗起錢大媽，不賣隔夜肉呢D搞笑Slogan

食飯排隊指數今日急升

好事
而家搞國安教育
想小朋友享受童年，好正路嘅選擇

本來15 16
比人無端端炒咗 真係好有動力移民㗎

自己睇返咁多個國家城市既Debt service ratios
個ratio係指一年還息對應一年既個人或公司收入

香港今年破記錄拎第一 30.1歷史新高
即係收入既三成拎左去還息
美國都只係15.1 所以香港個情況係有史以黎咁惡劣
如果三年後美國佬開始加息 香港應該會玩完
話香港會引發下一次金融危機都唔出奇

炒股炒到財務自由
點解仲要返工呢

真正嘅攬炒派就係建制派呀嘛幕後黑手終於出現！

似係旅遊業，gym, 美容業

恆指就破3萬，6年新高
窮人繼續含撚

先從QE成為萬能key
股票已經反映唔到經濟實況

飲食有冇計埋？

你叫屍永青點樣兜

可能計咗 BNO 移民嗰堆人添

嘩，今次真係多謝個腦細放生

少左4萬人

恆指攀升至31183 一舉突破16年以來高位！

佔中既蝴蝶效應黎

咁多北水都劈價 即係移民盤啦

樓價股價繼續新高

唔好俾我見到英國有中原地產

香港讀垃圾國際學校嘅錢夠喺英國一家駛

所謂北水，不如話係吹水

不如講下問左幾多人,同問緊既人做緊咩行業先啦
就算酒店,都未去到炒人啦

無錯

當然真，因為我屋企都有件
一年搵左近十年人工

股市
樓價

正想講

GOGOGO 2003年沙士時全年香港失業率高達7.9%

香港d國際學校教中文都係蝗蟲話
咁不如去英國直接讀公校

已經拉高左

除左街市donki，仲有邊區商鋪旺
平衡時空
Ice fire岩岩先話執笠

今日有番北水
港股即刻跌到仆街

彌敦道啲藥房

公司要定期報數睇下多左定少左位
地盤佬現金出糧 無報稅果班一向唔計入就業率

施永青、湯文亮、周顯、蔡金強全部要嬲嬲豬

應該係正確選擇
個細路英文同國際視野好咗，第時前景會好好多
希望呢個朋友教返啲廣東話比細路識

真係學你個名話齋
做乜春，以為北水一有會上三萬

無晒搞事既人都咁樣姐係民建聯班保皇黨害港害中央

一日最衰都係佔中! 搞亂香港

住宅民生區域都仲好啲
油尖旺吉舖多到呢

其實美國狂印銀紙救咗香港，又順便比大陸上下其手，如果美國佬開始加息，應該會好多call loan case.......

岩啦. 人生應該學鬼佬咁係享受 唔係挨生挨死為層樓

全民炒股啦仲返工

點解冇哂攬炒派香港都係咁
又話變革香港嘅

smart

如果拎依D黎計就無野好講
依D平時都唔想做本土生意啦
入去執D藥,都閪撚哂口面
抵撚佢地死架喎

睇官方數據，失業人數由245,800人升至253,300人
上升7500人
對比388.4萬就業人口，升0.2%，
但就因季節調整，佢一報就升0.4%

問題係，往年正常就話因旺季臨時工多要調整
疫情之下有鬼旺季？
因咩調整？

唯一理由，等疫情過去，佢又按年中季節調整數低過唔調整慣例
大幅將調整失業率下調
就算失業人口一樣，調整後失業率都可以報6.3%
"大幅改善"

睇返茶記指數都仲好高 似乎今舖移民潮有料到

你要知道黎緊仲有一波移民潮

03年仲未興 被動收入、投資呢個概念

2021年大部份都識，買資產幫你錢滾錢

所以非手停口停既咪會

講返廣東話傳承
真係揼心口
好多就算係香港人為主嘅華人社團開嘅中文班
都只教蝗話，google所見兒童廣東話班得London同Manchester有
希望香港人多返，開多d去抗衡蝗話
我地兩三代已經失左廣州同香港兩大廣東話根據地
唔可以再承受其他地方冇埋

藍屍/ 港豬: 英國好唔掂, 失業率好高

係喎 藥房冇水貨客生意 ＝ 收皮

做2判3判玩現金唔計,正常
直接做大判,由大判直接請既果批,都未聽佢地講要失業
至少自己身邊果班朋友都未失業,日日照返工照屌點解無得比佢地WFH

有frd居屋未補價想賣，限左個市場(只能賣比綠表或白居二)，都企左晌度。樓價貴只係有價冇市。

成個海港城IFC包括名店都仲旺到pk 海港城買滿$1000換coupon 條隊仲打曬蛇餅 平民地方旺角朗豪坊信和雅蘭仲喺咁多人買嘢 牛角幾百蚊位長期排爆 出多啲街啦

習生落order定住D資產價，結果叛黨最受惠

股市樓市好旺

我屋企想賣左一層樓，而家都係無人問津
有人約過睇完樓之後，又係冇晒下文

屌, 唔怪得條街咁多人去買野, 原來佢地無工返, 所以去SHOPPING

2016 / 十六年？

失業率要計主動積極搵工嗰班人，但係又搵唔到。

移民會唔會積極係香港搵工？呢班人根本就唔會計入去。

印銀紙之下香港樓價無升 = 貶值中

變革攬炒香港囉

原來真係有人信果D貼紙? 你有無真係出去睇樓先

正解，我地人工其實係貶左值
計返個Real rate，係跑輸晒

居屋無人買,但私樓照有買賣
所謂有價無市
其實係D人覺得比個咁既價去買居屋,點解唔拎舊錢去買私樓
仲要私樓市場就算係二手,一樣多人追

仲係好多人買樓

應該叫財務自由指數

就係唔信
屋企附近有棟新樓起好
Ｄ地產狗係咁狗衝
路過啟德又係好多地產狗唔知jm9係咁俾表人睇樓
證明佢地都搵唔到好多客

即係未過03

經濟差只會窮人
唔通幾億幾千萬身家個啲會被影響咩

就係得商場旺
條街人流少到呢
尤其夜晚

*影響窮人

樓價繼續升，ok no problem

攬炒

到到新起都多地產狗係到派啦
唔好玩啦
起緊都大把人爭樓花啦

K11 musea都多人到痴線

月入5萬地盤佬而家響office hea住等收工

Hermes Chanel Gucci條隊永遠唔會少人

咁你即係唔係市場參與者啦只係花生友 咁樓市升跌 你係0影響力, 又唔係有樓要賣 又唔係準備買, 跟本無了解過市場係點

係？咩地區 幾多呎 樓齡幾多

有投資美股 / 樓既冇影響

外國已經狂打疫苗 好快拋離香港
啲傻閪話外國經濟差 笑死

見有個親戚有四百呎公屋
個名落佢同佢老豆
但佢老豆年紀大，怕有咩事走左俾人收返
而家諗住用三四百萬去買鑽石山某居屋
都唔知話佢好彩定咩野

我每次見到後面個林鄭就笑到傻

10%無難度，再去大灣區建設

都係九龍仔中產區，800到千呎呢類
過晒50年

滯賬，幾十年未見過

宜家既股市已經反應唔到真實既市場情況

澳門無曬賭，香港倚賴既旅遊業仆直。

好多人因失業走左去賭股票或移民。

令到失業率增加，但金融大鱷就係出手最好時機。

宜家咁多人轉去抄股，到仆街果時

會更多人上IFC

主要問題係人口淨流出
加上明斯基時刻...

邊止啊，家庭主婦又唔計，比人炒左跑下熊貓做外賣師一日搵幾百搵餐飯食又唔計，真係要0收入果種先計，pt 讀書又唔計，20字頭果班後生最少20-30%冇野做

而家啲人買樓緊係買新樓 點會越搬越殘舊
50年樓齡邊個想住
仲舊過佢以前住個層 舊樓買黎做乜

依家D大惡係大陸仔，無幾多鬼佬

我都覺
不過而家冰火兩重天
俾美國制裁嘅股就係咁升
但係真係有實力嘅好似長和系呢D就笑而不語
好奇怪嘅係，件５號病貓近排係咁升，唔知咩事

Furlough scheme重實行緊
好多人份工其實已經無咗
實質失業數量要五月先知

追落後姐
有肉食，理得你咩貓，照炒嫁啦

實力性強，空間感較好
間隔係可以隨意改動
呢D新樓比唔上，最緊要管理費都平一大截
煩係煩在夾錢維修翻新呢D野

明明立左國安法，點解會有人失業？

一個二個去shopping，買野食又貴，濕熱遮。

對香港半點影響都無, 完全係平衡時空

又係呀，隻股長期俾人低估
仲要係藍籌
我估渣打應該好唔岔氣
明明佢情況好過隻病貓

唔覺有窮人

美孚都仲大把人買

50幾年 舊到發霉發黑又邋遢
人緊係鍾意新多過舊 見到外牆都唔開胃

呢樣真，上次去石湖墟影相雖然冇晒支那人
但見到好多香港人落去買野
反而上水廣場就死氣沉沉

感謝黨

美孚都冇50幾年樓齡咁誇張

食市同做夜市個類喺仆直 但整體一定仲好過03個陣好多 香港人購買力仲好強 最近連金舖都多番人

痴撚線,點會收走呀
老豆走左 間屋唔會收走
除非佢2個人仲住緊大單位 但依個情況只係會調你去單人單位 公屋只要你一日有名一日都唔收走你架啦

但以我所見，太子道、窩打老道山嘅樓大多都keep得好好
再唔係同期美孚新邨都唔差
你睇支那D樓先喇，十幾廿年已經殘到仆街

好老實講，黎緊樓價even唔升都唔會跌
多左好多人夠錢買樓
唔升得去邊既原因都係啲盤數夠多，發展商儲左好多貨

因為條友結左婚
俾人調會好麻煩

樓股繼續升
證明有錢人係新香港下賺更多錢
普通人就慘了，又冇錢移民，係香港又生活艱難

豆腐渣樓邊會得閒睇佢
美孚新村都係40幾年樓齡

香港都好多放緊無薪假
好多黎生都係名義上有工返
實際失業數量我都唔知幾時先可以知

失業率7% 即係仲有93%就業啦
上連登一睇 班網民話身邊無人失業 百業興旺
財政預算案應該唔派糖都無問題

唔止
第一期已經52年
最尾就42年
不過美孚咩階層都有
由上車盤(400幾呎)到中產級大單位(近2000呎)都有
聽講以前係有人喺美孚入面細屋搬大屋

身邊完全冇人失業喎

點拎美孚新邨黎比呀
人地4X年,但人地整得好呢
位置靚
緊多人買啦

九龍仔,超過50年,仲要1千呎到
九龍塘路邊果D獨立屋咩 果D唔好過50年 6-70年樓年照有人買啦

油尖旺街鋪多數做咩生意先得架
都唔係serve香港人

留意返 無工返唔等於失業
所謂失業人士必須同時符合兩個條件
1. 當時人有能力並有意願就業
2. 當時人並未能成功就業

我記得係可以加名
無記錯,老豆老母,可以留比個仔,個仔可以再加自己仔女名落去
但好似話比唔到個女,唔知點解

美孚唔多掂 舊到發霉 商場又殘又污糟 又多廢老

老貓好鍾意屌美孚
佢應該開個每日屌美孚老母

呢樣真，我識好多人鍾情呢類較實用嘅單位
九龍仔呢，越入九龍塘就越貴
太子道、界限街、亞皆老街就平
又係一個金字塔嚟

正解，土瓜灣都有類似情況

人地重稅社會保障好，國力強又有得印錢

不過配套堅成熟，基本上全香港都去到晒
當然，你話真係正嘅應該係太古城
個價反映晒

所以諗諗下
佢買四百呎，不如繼續租返四百呎

失業人士呢到
半年無做過野

買就直接買新 或者2-3X年既樓
點會搵50+
計返條數,比埋錢維修保養
點解唔買新D

唔洗太古城 差唔多同期嘅杏花邨鯉景灣甚至黃埔都好過佢

呢個位好少2X-3X年嘅樓
Ｄ街嘅輪廓大概70年代已經成形
要買就要去到又一居
呢個樓齡多數都係大屋苑或者新市鎮
唔多見有單幢樓

武肺單嘢已經反映舊樓好多問題
條渠容易傳播病毒

呢D都已經貴貴地
不過太古城呢，唔止係一個太古屋苑
而係有幾個屋苑組成，選擇真係唔少
不過校網就

但九龍仔或者叫41校網中招率好低
反而Ｄ大屋苑成日有人中
好似麗港城

識人炒GME SNDL 已經退咗休

國安法？
冇哂反對派？
就搞到咁

個個去曬炒股，唔洗返工

遲早實話，非法賣樓(或者賤賣國家資源)、非法出境
都係犯國安法

認得你，無得出旅行post緊係失業啦

房屋台：樓價繼續升

樓價GoGoGo

世一球王清識波

多謝蟈安法同武肺

車厘龜驚訝.gif

英國經濟差！難搵工！黃屍曱甴過去食風！

恆指成份股有幾多真係靠香港市場搵食

咁堆債好多都係樓債黎既

E X P L O S I O N ! ! ! !

幻覺黎姐, 股市繼續升

唔係恆指成份股
係恆指水份股

鳩up
根本無事
間間舖頭排長龍

連登：身邊冇人失業

已有立埋國安法 宜家議嗰批到底係咪攬炒派

當時侵侵如果跟住個恆指成份股去搞支股就冇死

全靠保皇黨

股市go go go 4萬點不是夢

你冇聽過中原有搞移民？

幫人移出中原？咪即係倒米？
佢應該叫英倫地產喎

乜嘢叫做茶記指數？